[不服來辯］靚女價值遠超靚仔

係香港靚女數量係多過靚仔
間唔中都會係街見到靚女，但係靚仔就相對少好多

正常應該係物以罕為貴，靚仔應該係有價值好多，但係情況正好相反。

由於當權者大多數係男人(唔計林鄭）
而做到當權者嘅男人多數都係樣衰（個天好公平，讀得書嘅多數都係樣衰，而樣衰嘅人亦都能夠更專注做大事，因為唔使溝女）

而呢班有權力嘅人亦都會討厭靚仔，因為當佢地未有權力前就係俾靚仔搶曬啲女

加上男人要溝女，會視靚仔過自己嘅人為競爭對手，除非係明星，因為距離差太遠，好似係學界撚唔會視英超球為假想敵

加上對靚女嘅渴求，有權力嘅男人自然會對優待女人，而針對靚仔。

身邊好多靚仔都撈唔掂女都溝唔到，但係啲靚女朋友個個風生水起

結論：靚仔優勢小，靚女優勢大

樓豬努力讀書
等執我呢啲靚仔二灘

他朝一日我出人頭地你就仆街了

靚女會貶值

到你出人頭地都不舉了

大粒野玩女玩到厭可以轉玩靚仔
唔賣屎忽靚仔仲可以溝老姑婆
男女通殺
點睇都係靚仔正d

眨極價值都高過靚仔

老姑婆有幾多個
有錢中佬就大撚把

不要再說了

做壞個市,
溝比自己低分嘅女,
都用追比自己高分嘅女個方法

靚仔可以男女通殺
靚女淨係會比佬包
睇到個分別未？

你估個個有錢佬好似你咁鍾意搞基咩

你知道d有錢佬喜好就唔洗係度鳩up啦

睇黎師兄好清楚有錢佬喜好喎

咁10仔應該好細粒
1仔就好似姚明咁

靚仔先搵得多

係人都知女人錢易賺

韓仔見面會成千蚊張飛

啲女仆住去買

咁女團都一樣有班男人支持嘅
不過做明星係真係少數靚仔冇劣勢嘅工種

有錢靚仔>>>有錢>靚仔=我>>>>>>>>>>>>>樓豬

又開on9 post

中上靚女>all

又留on9 comment

On9

Onlun9

Onlun79

壞男人>靚仔

Sze Ngo Chi 我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

樓主自爆

咪推

基本上同意樓主
不過樓豬你好似搞錯咗一樣咗
就係男人不嬲都唔係靠個樣搵食
而係靠錢(即係上進心，努力，社會經驗等)
所以出街好多條仔普通樣都有靚女朋友就係咁解
(當然可能有機會係ptgf啦)

邊個係Sze Ngo Chi？

一定唔係咁
女仔就算5-6分都大把男仔追

我反而覺得靚仔多過靚女

工作上靚仔係好大著數
有台型個種，唔係小白臉嗰種

牙侵好型

靚仔有咩用 有幾多女人肯包養佢

有咁多假設，已經毫無說服力
你定出依個論點，有一樣我係肯定

你唔係靚仔

靚女多係因為化妝同科技 呢個世界靚早已變得普遍同無價值了

因為香港地，有塊閪就大撚晒。

屌你老母

仔唔洗靚, 有錢就得

係因為靚仔少姐

林鄭呀、鄭若驊呀、樂小姐呀
全部都唔起眼
證明如果女人要當權一樣唔可以靚
靚女只係男當權者既服務員

靚女多是假象 六七成以上都是化妝化出來的～

請問如果我讀書唔叻又唔靚仔又冇家底 除左下世努力啲之外可以點做

加上男人要溝女，會視靚仔過自己嘅人為競爭對手，除非係明星，因為距離差太遠，好似係學界撚唔會視英超球為假想敵

加上對靚女嘅渴求，有權力嘅男人自然會對優待女人，而針對靚仔。

Words of wisdom

總有一技之長

就係下世努力

人品差既話話知你係咪全宇宙最靚

agree

有錢你屌咩女都得

應該話後生靚女價值遠超靚仔，女人難保值，好快就輸比更後生既靚女，但靚仔個樣就算老咗都唔會話走樣得太勁仲可能多咗啲佬味。

不服你老母,上得多百度懵撚左呀你

事實係女有其他方法搵錢

簡單D講，咪就係男人非常容易畀性慾控制

香港地真係痴撚線 唔靚既女都串撚到馬撚咁就係比你班狗公縱壞哂 依家真係番大陸溝大陸妹好過

靚女靠化妝打扮啫
邊有咁多天生美人
眼細化大眼妝 戴大眼仔
面黃 多斑 化白 化均勻面色
面型 鼻型唔好 化鼻影 髮型搭夠
唇膏唇彩呢啲 有同無都好大分別

男人老咗 如果變咗型佬
吸引過啲青靚白淨仔好多

靚女唔老得（多數情況）
靚仔老咗可以變型佬，一樣有基佬會丁

係 香港係靚女多過靚仔
不過係因為啲女識化妝姐
男仔化妝又比你地歧視

又出呢啲post
你唔悶我都悶
不如開埋etv

冇錯啊

「嚇一跳」一人一張女藝人素顏照🤦🏻‍♂️

返英國未

我都咁諗一邊睇仲一仲邊諗講咁多廢話做咩

咪玩，你根本唔知靚仔既價值

一句講曬
因為男人中意靚女，女人中意有錢仔

靚女>普通女>靚仔>普通仔>醜男>醜女

我鐘意靚仔！！！！

靚仔真係優勢好大
我就係俾2千幾睇韓仔既人

窮靚仔VS有錢中年肥佬
打死都要前者

其他男人要靚仔係難過女人係靚女 仲要冇價值
靚仔又要睇多樣身高
衣着又要好睇
女人衣著普通就叫樸素 男人就係麻甩 頹

施奧智係乜水球員？